新手偽娘，你問我答

如題

對波幾大

相呢

B cup, 裝假狗，無隆

出街人地會唔會睇得出你係男人

你覺得我應問你啲咩

有無裝魚皮?

識唔識n字偽娘?

天水圍史迪仔

圖呢？

暫時無，不過本人唔係咁滿意自己嘅妝容

唔識

敢問巴打，咩係魚皮😅😅

想屌你ok?

不了，唔揾sp，之前性慾強，依家信左佛，修心養性

Gay?

Bisexual

圖?

有冇拍過拖？ 男定女？

只限愛人

男女都拍過，目前單身

費事俾人認到，我d同學都係連登巴打

幾高幾重

170cm
68kg
微胖（瘦過我前女友😂）

太饑渴了巴打，無圖都敢表白？😂

有冇試過比人屌屎忽

有，好正

無圖就算鳩數

前列腺高潮

夠料偽街都應該好靚女
咁平時有位儲存女裝？

Ive locker

試過真係好正，不過直男未必有感覺

不如擺張化妝後相睇下先啦，遮下眼已經認唔到掛
想睇下會唔會好MAN

星期一應該影到

偽娘都好受‘自稱直男’歡迎架喎
其實想約偽娘又點叫直男呢

我係指直男被肛肛好時無快感

其實又真係唔係咁易接受，感覺玩屎忽好奇怪
利申：屎忽係處

真心自己覺得唔靚，只相貌平凡，加上自己膽粗粗，先無人理我

我覺得無圖此post已完
遮住少少比個圖大家丁下吧

偽娘圈話大唔大，遮少少都可以好易認到。有follow開佢地其實一睇就知係邊個。

可唔可以同你 69互含？

大佬，不了😂😂😂
聽日po相，如果喺動漫展認到我就俾個kiss你啦😆

你有出cos?

我啱啱開始玩炸，玩左個零月到，從來都無po相

唔出cos，純粹變裝去睇人cos，陪同學行下

玩左廿年既表示，偽娘都會老，而且比純女更難keep，所以後生就試多d 唔同化妝打扮玩多d，偽娘去旅行留下回憶

樓主圖呢？
利申返先：非基，純粹想睇下會變成點

lm